想問問泛民搶攻功能組別成功之後下一步想點行？

功能組別因選民登記時限已過等問題，沒可能奪得超過一半議席(預計只有約12席)，還未算上中共黑箱作業、種票假票等招數。故此沒可能通過普選法案(需2/3立法會議員贊成)或提議任何私人草案(需地區直選及功能組別各有過半數議員支持)，進攻立法會的實際作用只有守住地區直選過半的否決權。

先唔講會唔會成功
哩廿幾年做過乜大家心照啦

推

還有一個月的時間
便會錯失機會
又一個(空談)的年代
白白犧牲了這麼多的手足

還有一個月的時間
便會錯失機會
又一個(空談)的年代
白白犧牲了這麼多的手足

成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動